邊首歌你覺得佢個前奏最特別？

「喂？」
「喂？」
⋯⋯
*Cut線*

估下邊首歌

浪漫手機?

黃金時代

地下鐵插著她

天地會 清一清喉嚨

陀飛輪

MJ black or white

哎呦哥哥 嗨 你好！
我不是哎呦哥哥 我是巨炮叔叔 你怎麼啦？
我生病了！
那聽一下哎呦哥哥的陽光宅男就會好了啦！
No no～ 好不了喔…
為什麼呢？
因為是公主病啦！

登登登登登登登登登登

偏偏喜歡你
識野

Sor係眼淚心裡流

一絲不掛

1874

借過？

“光復香港，時代革命”

黃明志-五百

長城

盧巧音 喜歡戀愛

眼淚在心裡流
此際怎麼開口

人來人往

黃明志 - 學廣東話

個MV最前最後都咁精彩

今生不回家

maybe by zarahn

song for the dead

耿耿於懷